屌那星恆馳個廣告煩撚個閪

ViuTV 都要睇

等睇cctai抵制viu

明白既巴打
唔鍾意 唔好睇囉
btw 你一路都會見到我地架 btw

Quit電視囉

睇咗做周星馳

個面罩柒到，見到都唔開胃

我諗住買了

Di Grassi

如果嚟緊啲新車架架都係咁,我成世揸舊車算

Quit Tv囉
Delete Viu TV台囉

架車好7

Brian cha轉世

尤其係個車尾

你分化？五毛？PR?

我準備好呢世都唔會有機會行入陳列室買新車

二手車啦

揸緊
再換部舊啲嘅

男人30歲唔應該再依賴公共交通工具啦

我今日追劇時係咁播差啲想唔追算

你仲係P牌

中國版tesla 幾型

頭尾柒到on9